點解九龍城咁多建制派選到？

見其他區都係泛民大勝，得九龍城係一半半咁，有無九龍城人解釋吓有咩原因？

因為九龍城多廢老 同埋老人院
而且舊樓極易種票

因為九龍社團既大本營

啟德好似建制大勝，係咪大陸衛星村黎？

九龍城區好似得黃埔射過tg, 離撚晒地

最多TG既紅磡反而失守

九龍城 我屌你老母

係要搞掂舊樓種票 唔係幾多tg都無用講真

紅磡區太多師奶同廢老，「年輕人」不足
仲有幾棟樓比田生收咗等重建，可以話任佢種票，林德成(民建聯)今屆多咗成500票

個鳩個建制都係搞北上旅行團
廢老最愛

仲有九龍城大商會做後台、銀彈攻勢廢老冇得選擇一定藍

係時候動議送晒土瓜灣南啲支那遊客去土瓜灣北同啟德

求深度分析

因為啟德出現

新增啟德三區全滅

廢老區
單棟樓

廢老 老人院 新移民